老老柒柒 除左寫輪眼嘅招式 鼬有咩招係勁

無左寫輪眼真係淨係識豪火球 鳳仙火呢啲垃圾
如果唔係父幹， 真係卡卡西都不如

火影真係現實嘅反映 父幹輕輕鬆鬆就屈平民機 凱/卡卡西/自來也先係白手興家

你咁講 其實成套嘢除左血統技 得八門遁甲係勁

飛雷神都唔差

唔係嘅 穢土/飛雷神 嗰啲非血統技都幾勁

千烏

唔錯 殺到人都算係勁

月讀、須佐能乎、烏鴉分身丶手裏劍、

btw唔覺鼬唔用眼會輸俾卡卡西

鼬最精通既係手裡劍術 手指出幻術
天照月讀須佐呢d大技都係打大boss先用,係佐助用到濫哂姐

手拍出幻術係乜撚野

指

根本卡卡西同鼬係55波 每次都係鼬同眼先贏 好就比二世祖同窮撚本身成績一樣 但後尾二世祖有錢補習 贏左窮撚

久唔久就有人出黎講火影 ，究竟依套垃圾仲有咩討論空間

咁真係好睇嘅
..
...
.....

前期

同埋係唔少人成長回憶

第一部果時D人仲係結手印先出到忍術同幻術, 但鼬郁郁手指就出到幻術
去到疾風傳都無左手印個設定

係 後尾結印反而似係為營造氣氛而設

細細個就有火影嘅頭腦

鼬啲智慧真係

鼬睇佢老豆出一次豪火球已經即刻學識，入忍術學校已經熟練影分身，天才到無得再天才

佢仲有樣你冇嘅嘢
試下比對眼丁次用會點？

唔爭氣笑撚左出聲...
你根本係歧視肥仔...

diu

咁比牙用囉 分分鐘仲衰

諗返起其實好多人都好垃圾，寧次隨時都係同小李一樣，佢根本無出過忍術，天天垃圾玩玩具

手指幻術，最撚實用

手指出幻術

宇智波族根本係超級父幹 又勁啲人又靚仔

唔俾人地研發到天照倍化術既

呢條問題同問美斯除左踢波有咩叻一樣

牙都識研究忍術，忍界大戰都識學影分身整個三人牙通牙啦...
丁次真係用倍化術玩成世咁....

但爆完蝴蝶好撚勁

爆蝴蝶同倍化術，咪又係跟佢家族教落...
佢根本就不思進取，無進步過，無去研究/研發其他忍術...
牙佢傻下傻下，都係學家族技，都識變通整三人牙通牙啦...
大波田都識創守護64掌+柔步雙屍拳啦...
天天、丁次依D真係唔識進步既蠢材黎....

好出奇咩,現實大部分人都係咁

我淨係想睇宇智波全族人用底褲笠頭

做乜鳩

我比較想睇宇智波全族用底褲笠其他人頭，特別係千手一族

得丁次爆完蝶化無死 設定同八門一樣一開就必死

佢用隻手指都可以開幻術喎 佢不嬲最勁係幻術你當佢死

唔係爆完蝶化冇死先勁
係正常要靠食藥先可以開到蝶化
而食左藥就要死
丁次唔食就開到
佢細個食左藥冇死因為大波鋼手救左佢

鳴門根本淨係識螺旋丸 同分身術

仲有色誘術嘅

千年殺🤔

長治好似係成族唯一唔洗食藥都爆到蝶
唔肯定 只係睇過下好似係咁講
同埋佢咪創左招超漲手 好似係咁叫

太耐唔記得
點解佢唔食藥就開到蝶同唔洗死？

火焰肉彈戰車，好似不錯

理論上應該唔洗食藥都爆到蝶同冇副作用
有副作用係因為食左藥
但我又睇過話佢係成族唯一可以唔食藥就爆
我又好似冇印象佢老豆有爆蝶

死係食藥既副作用
開到蝶因為佢勁

記得有3粒藥 粒粒都有副作用 最後一粒就會食完死
佢細個下忍撚會自己開到蝶化咩
大個左克服左無自信好似4戰前開左蝶化 佢老豆仲講佢係唔知幾第代傳人